［中美貿易戰］CIA前局長彼得雷烏斯讚揚中國是本世紀世界上最大的發展

中美關係因為貿易戰引致劍拔弩張，美國中情局（CIA）前局長彼得雷烏斯（David Petraeus）近日受訪時表示，本世紀世界上最大的發展，就是中國持續崛起。

美國消費者新聞與商業頻道（CNBC）昨日報道，彼得雷烏斯稱中國近40年多年所取得的成就，在人類歷史同期找不出可比的例子。

曾任美國陸軍四星上將的彼得雷烏斯，於2010年至2011年間擔任美軍駐阿富汗部隊總指揮官。這不是他第一次公開感慨中國的高速發展。2017年，彼得雷烏斯於日本參加南加州大學舉行的一次會議上曾說：「中國無疑在經濟上是超級大國，中國每年也在壯大其令人刮目相看的軍隊。如今世界上最重要的雙邊關係，就是美國和中國的關係。中國的崛起是一個巨大的發展。」同年，彼得雷烏斯參加一場論壇時又說：「中國的崛起非常迅速。這個國家所取得成就，歷史上沒有任何國家可以做到，這是非常了不起的事情。」

貿易戰背景下，外界關注中國經濟發展。美國評級公司標普分析指出，中國在國內經濟方面還有上升空間，加上中國每個失業人員有大約1.25個工作崗位可供選擇，而且趨勢是上升的。因此，北京沒有高估衝突，也沒有反應過度。

德銀中國問題專家熊毅指出，中國沒有嘗試「盡全力反擊美國」，已對一場長期持續的衝突做好了思想準備。

此外，美國業界呼籲停止貿易戰並恢復談判。美中貿易全國委員會（USCBC）成員中的絕大多數美國公司表示會長期留在中國，不打算離開。

絕大多數？堅定流？
錢作怪？

仲有呢件CIA前局長又係咩料？奶撚到出晒水既

一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

咁嘅人做CIA局長？

Cia局長？吓？cia局長都判國奶共？

所以咪係前局長黑鬼時代既人奶到出晒面先搞到依家咁

奧巴馬弟弟娶中國妻子，搬家住中國

入滲得好撚嚴重

所以侵侵話應該係克林頓時期就要搞支那

呢個人睇wiki都知佢係唔係專業嘅人

玩外遇玩到top classified 資料都畀埋個情婦

搞到畀人炒咗

再之後畀人告
告入咗緩刑兩年

強國最鍾意收買呢d人
錢加女人就搞掂

Google 左, 一個英文news source都無

OBAMA提名既人
在位最短既CIA Director

中咗China pussy?

污染成個國家 去換取經濟成就
一個土匪政權 土匪民族 有咩值得吹牛

做得一年就婚外情辭職

其實佢咁講係無錯，根據catch up theory講 ，越遲發展既工業國會越有優勢，佢地識吸取前人教訓，更靈活運用資源發展，取得更大經濟成效，支那正正係咁，不過所有國家點發展得勁都好，最後都會去到樽頸位，宜家支那就係咁上下，轉唔到型，又無創意工業、教育，法律配套，最後都只會收皮，呢幾百年黎都係得美國可以keep 住贏落去

宜家大家都係等緊支那係史上最偉大既成就之後，黎返個史上最偉大既收皮

唔怪得

史上最偉大收皮

喂 咁撚多大公司 絕大多數唔肯走？

咁者係美帝最初俾支援支那 都係想睇佢搞成點 或者有咩可以利用
咁而家睇到佢個樽頸位時 就想控制佢 要搞但又唔可以搞爆佢 咁可能係要佢永遠成為奴隸 為世界生產

係，money is everything

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

史上最偉大既收皮
聽到都興奮

CNBC 都搵唔到呢條新聞....